60萬，揀M3定RS3

邊架值d

AE110

咩年份？

你老母

同年

撚得呀？

RS3 17-18 60個比你鋤下價都得
M3 你搵架2017 60萬我睇下

即係rs平啲？

同年嘅RS3點會同M3同價

M3完勝RS3 la

M3就同返RS4比較啦

樓主弱智唔洗理